Q1:	
	ie无法启动
A1:	
	设置好编译级别
Q2:	
	com.thoughtworks.selenium.SeleniumException: no protocol: 
	Caused by: java.net.MalformedURLException: no protocol: 
A2:
	GenericRemoteWebDriver中
	_commandProcessor = new WebDriverCommandProcessor("http://www.baidu.com", this._webDriver); 
Q3:
	第三方JAR包从私服下载后class无法使用
A3:
	上传第三方JAR包时jar和pom一起上传，下载时先clean一下，再install
Q4:
	几种等待的区别
A4:
	1:页面等待：
		waitForComplete();_commandProcessor.doCommand("waitForPageToLoad"
	2:操作等待：
		Utils.waitForOperationComplete	
	3：等待元素
		waitForElementPresent
Q5:
	dataProvider和parameter
A5:
	不能公用
Q6:
	hudson变更根目录
A6:
	环境变量增加HUDSON_HOME
Q7:
	跳过测试
A7:
	clean  package -DskipTests
Q8:
	dbuint:export
A8:
	run->maven build->dbunit:export	-Ddest=dataXml/export/export.xml
	dbunit:operation
	dbunit:compare
	